【洗脫票房毒藥之名】黃子華《棟篤特工》單日狂收270萬

由黃子華、佘詩曼、C君、蘇麗珊及鄧月平主演的港產賀歲猛片《棟篤特工》，今日年三十晚正式上映，不過昨日情人節的《棟篤特工》優先場，票房理想，單日狂收$2,551,915，而連同澳門數字、總票房則為$2,702,789，成績驕人！

子華神早年一直被戲稱為「票房毒藥」，沿於其2002年作品《一蚊雞保鏢》，總計票房為$175,580，而今次《棟篤特工》，只計優先場單日票房數字，已超越當年《一蚊雞保鏢》15倍！子華神「票房毒藥」之名，總算可以洗脫了﹗

情人節要夾硬搵野做姐

真心幾好笑 可能因為加埋c君 100毛佢地 仲有好多人撐
大佬當年一蚊雞只係得郭小姐咋

點都有捧場客ge,新年流流好多人鍾意入場睇戲

咁既卡士，宣傳兼上映既日子咁靚
呢個成績算柒

如果子華開口話票房好就會考慮開棟篤笑我估多幾倍

考咩慮，咪話左開

嗰套咩咩女婿票房幾多?

所以話咩tvb封殺真係得啖笑
用封殺呢個字都覺得睇高左tvb
何德何能呀

今日先上喎

一蚊雞

乜野年代呀，仲靠tvb宣傳

係就好喇 take my money!

回水！回水！

尋日係優先場，仲要對黑豹
咁都叫差？

今次係呢D定嗰D既票房

新年有邊套唔收
王晶啲垃圾戲咪年年大收

係咁架啦 好出奇啊

呢啲係乜嘢心態呀？呢啲咪家婆心態囉

不鞋費灰之吹力

多謝燒山

有咩網可以睇每日票房

點先叫好

個人氣用咩解碼可顯示票房

一蚊雞保鑣先係神作

單日喎 你想有幾多？

咩咁既卡士

又唔係華仔偉仔果d

人地華仔偉仔咪嗰啲
我咪呢啲囉

賀歲檔今年弱到咁，唔睇佢睇邊個
不過都係行運架喇，恭喜子華

屌 星期六下就啲場full撚到

隔離post有個你撕折打手話佢套野好睇

今年d對手咁廢

力吹費鞋之不灰

今年得套垃圾孽念心
黃百鳴同曾志偉都唔玩

無知一問 香港票房收入咁低點回本

志蟻本來有套古惑阿叔諗住上，但延左期

百鳴喜事系列今時今日基本好難拍得成
第一今時今日香港已經無晒新有叫座力既影星埋班
搵大陸Ｄ星香港觀眾又唔受票房仆硬，所以喜事系列現實係要摺埋

澳門得15萬？

其實黃百鳴唔鐘意用支那人，咪索性唔拍

應該係冇咩戲好揀
先焗睇子華

唔弱

Marvel片唔係流野

可以睇Marvel片

當年Deadpool都打低星爺做賀歲冠軍

香港有幾多人識黑貓

識野

無乜幾個人識欣賞

一吐烏氣

唔識黑貓唔緊要

單靠Marvel個大名已經係票房保證 (蟻俠都收5000萬)

賀歲片期播乜都有人入去睇啦
而家播返一蚊雞保鑣都有咁嘅票房

除褲！除褲！

岩岩大會堂睇左場，大概得30人左右
70蚊張飛，一日3場。
另外重有永樂/銀河都有上，不過唔知咩環境

好多免費飛喎

否極泰來

啱啱睇完，真心覺得黃子華還是回去做楝篤笑吧，套戲得開頭是比較好笑，其餘就是賣肉和名星客串大雜燴，故事不倫不類當觀眾白痴，結局繼承全片主調睇到人r晒頭，無心機製作的呃錢作品

hmv ?不了

仲要無對手

點會無對手? Marvel片黑豹就係最勁對手.

目測香港票房走勢, 黑豹的票房都係一枝獨秀, 應該會做賀歲票房冠軍....

先得果一套 香港人新年點止睇一套

如果一蚊雞 放係現在既香港上 實大收

真正正本士香港電影

個期咁好, 情人節加新年

帶港女同一家大細唔通睇西片咩

理念係唔太差,但D人真係好甩皮甩骨

有陳自瑤

呢套野係我人生中睇過最撚垃圾既戲 用垃圾都唔足以形容

粉紅色校裙
拿高條裙果段睇左六次

當年一蚊雞點解可以咁差 ？係咪同期對手太強？

套戲唔悶，cast得幾個叫有啲名戲，之後用一班無咩人識既，但成套野有頭無左尾咁

但如果換轉係呢個時候出一蚊雞既話，我包佢贏撚哂

但呀家明同木村好鬼吸引
仲有基佬肥仔x秋生，用下呢啲人幾有新鮮感

哩度啲天才真係好難服侍
一味話檔期好
咁你想點呀？鬼節果日上呀？
定係要同復仇者撞期先叫夠吉士呀？
話晒佢搞楝篤笑都娛樂左你地十幾年，而家難得佢套戲有錢賺，好好地恭喜下人地唔得嘅，係都要雞蛋裡挑骨頭
黃子華得罪左你地定爭你地錢呀其實？

因為套野真係好撚垃圾
琴晚睇完 心諗做乜鳩

係

睇留言連登仔都係屌多過讚，今次子華發達了

以前香港觀眾睇戲無明星又另類少少已經唔會入場，
比著以前衝鋒車，西謊極落最多三百萬貨仔，
同得近年多得堆不倫不類嘅合拍片推波助瀾，港味重嘅喜劇先有得發圍

連燈

黃子華呢三個字，都夠吸引宜家d人入場喇

其實西謊極樂收過千萬真係估唔到
燒山仔係幾威 連續幾套戲都千萬票房
棟篤過三千萬真係唔難

西謊極樂垃圾到仆街

棟篤票房走緊幾年前金雞sss路線，真係三千萬走唔甩

金雞sss埋單四千萬

加入TVB前：票房毒藥
加入TVB後：子華神~子華神~

情人節搵戲睇極難
新片得棟篤，黑豹，格雷
新年就多套葉念琛

如果唔係追開marvel, 或者女友唔睇黑豹，都會揀子華黎睇

除褲! 除褲!

未入黎已經估到有小學雞為反而反，即刻駁咀嗰類，點知又俾我估中晒

你不如講埋冇荷里活級嘅特技

佢地就係要咩都踩黎抬高自己可悲嘅人生

之前仲睇到個post有人問點解新年冇晒港產片睇好可惜咁，到依家真係有而且唔係合拍片，又再要阿支阿左，香港人真係垃圾級

三姑個套個卡士勁好多

「乳神同痕」落咗未？

新年流流睇d人黑紋蚊

大把人睇, 香港開畫頭兩日, 票房已過800萬

Marvel呢個品牌,比周星馳更有叫座力

勁
今年個市點睇？

棟篤對手應該係李思捷套垃圾同孽念深套垃圾
埋單贏到呢兩套都好好

真心
我去睇優先場係為支持子華
笑位都okay, 每一個小波浪幾好笑
但成套戲overall真係唔連貫
Ending 幾失望，好格硬。

如果為咗卡士睇係okay
但如果唔係新年睇純請劇本真係fail

睇左成晚都笑唔出

睇港橙片想特技是不是搞錯了什麼？

仲有梁朝偉既捉妖記2

黃子華曾經話過: 梁朝偉拍"果啲" 好片, 我就拍"呢啲" 渣片

華仔偉仔果d
今次無華仔 偉仔果套都變呢d 都唔知咩人會睇捉妖記2

但一蚊雞保鏢仲好睇

睇左

我真心覺得一蚊雞同唔該借歪幾好睇

唔該借歪睇完係出乎預期咁好睇

一蚊雞同唔該借歪都係王晶製作 (一蚊雞間片商"電影動力"係由王晶做話事人)

但一蚊雞拍到太爛, 王晶俾意見叫子華大執套戲, 子華又唔肯, 結果....

好耐無正常港産片睇

上左神枱

睇志雲飯局好似唔關王三日事，係另一個監製叫佢改劇本，
不過子華做導演都唔多掂，做編劇先有啲貨派，睇佢啲短片同學生作品無分別

股市冇小學雞玩比較難估

香港而家已經冇website check到每日票房？
好可悲，果時寒戰2都仲有網check到數字

而家……

一蚊雞反映到董建華時代果種無力感
想走又走唔到
依套
笑完就咩都無
有咩好吹奏

路邊社謠言：

偉仔新戲既香港票房暫時都幾好

偉仔名氣+百老匯院線支持， 始終唔係流既

一蚊雞果個年代啲人睇慣哂周星馳

近年香港無人搞到笑

支持

睇wmoov票房人次，子華爬埋黑豹頭

講真一蚊雞以戲黎講係差
一截截咁似棟篤笑，似佢同達明套麻甩show

但係票房好似仲係黑豹領先， 畢竟黑豹票價較貴

如無意外， 黑豹應該票房奪冠

農曆年期間子華可能會贏，但最後埋單應該都係黑豹贏

回到本未？

如果佢以後有機會自編自導自演一套長電影,
會唔會變成"The Room"咁既Cult片?

應該回唔到本。港產片迎合唔到大陸市場， 好難回本。（金雞sss都無咩錢賺， 反而賭城風雲系列就真係賺大錢）

王晶， 徐克班人完全放棄香港觀眾， 就是因為如此。 幾多個人會好似古天樂同蕭定一咁傻仔， 掟錢拍唔少唔太迎合到大陸市場， 好難回本既港產片?

覺得會似秋生當年自導自演啲戲，新房客新香蕉，應該幾過癮

澳門銀河好full啊

一蚊雞已經係cult片啦

原來有人唔睇黑豹？

黑豹好爛

起碼係港產片先

剩係睇達哥都抵喇

池中無魚蝦自大，今年賀歲影片戲碼簡直慘不忍賭

梁朝偉果套又係on9既
郭富城仲玩西遊記扮猴子，今年係狗年呀，dllm
西片又係垃圾

好懷念早十幾年有周星馳成龍時代

過左兩日過左一千萬
埋單應該收到4千萬

4千 有冇呀?

而家香港賀歲檔真係咁玩法，幾套拍比大陸嘅合拍片加套港味重嘅笑片，上年卡士弱嘅小男人都係靠食港片市場需要先有啲成續，今年有套情敵女婿都係想咁樣執雞
比著十幾年前鄭中基套心想事成擺係今時今日應該唔會咁慘淡

正中紅心

真心懷疑呢度狂讚子華神作班小學雞係咪未睇過賀歲片，收貨標準係夠熱鬧夠多星客串定點呢？呢套都算係電影嚟咩？

香港做電影班人成日話港產電影走緊下波，你拍d咩出來俾人睇呀，賀歲咁大既檔期都仲係上埋d垃圾，成舊水架而家d戲飛

睇早場

ok好笑

另外個套港產片,除左大台宣傳外,坊間冇乜人提

咁有水準既港產賀歲片真係數到合拍片盛行之前

時代唔同無得比較

純粹支持子華
劇情唔好有任何期望

真心垃圾

連登仔真係好撚難服侍

岩岩睇完 無想像中好睇
笑點係有 不過啲 劇情好kai

咁既垃圾賀歲片都咁多人入場睇 香港人真係支那化

救命呀 救命呀 救命呀呀呀呀呀

棟篤特工 係大陸唔會有好票房

反而賭城風雲系列就犀利, 係香港同大陸都收得. (捉妖記2都係)

賀歲片不嬲都係賣垃圾㗎啦

家有囍事如果無左周星馳， 都係垃圾

花田囍事垃圾到唔恨

想睇好野睇廣告牌殺人事件啦

家有囍事真心好睇
全套野有故事加大量笑位
個時過年去戲院睇，大院(講緊舊式四百個位個種)全爆。。。一齊笑個下勁正